高雄台南4日求行程推介

CX 機票連酒店 4日4夜 1800
今個禮拜尾出發 求巴絲帶挈下，有咩好路數介紹比小弟
兩個麻甩佬去

見佢話落雨

安平老街
花園夜市